歷史證明 適當地有個象徵性既王對一個國家係好事

英國 荷蘭 丹麥 日本 泰國

可恨大明早亡
孫中山當年唔願做皇帝再搞立憲
轉而玩假民主既民國
導致台灣都要禍延到70年代先有真正既民主 本土都要比共匪佔領七十年
仲要累埋香港

孫中山當年唔願做皇帝再搞立憲

袁世凱

袁世凱當初都係想玩死宣統自己做架啦
可惜出左個孫中山從中作梗囉